有冇人有3m氣密蓋嘅圖紙

下邊6200嗰個
依家日日帶豬咀
想慳啲7093

推

推呀，可以慳返好多罐架

LM

諗下諗下，其實係唔會慳咗，起初我都以為會
變咗單豬呼吸一定會難咗，好似個豬咀會消耗少左咁
但諗深一層，你個人需要嘅氧氣唔會因為豬咀難吸氣而減少架喎
你個肺自自然然用力吸番需要嘅空氣
屌，即係玩鳩自己

咪當練下肺活量囉

推
聽日帶住豬咀去食黃店先
記住係呢個時勢， 要保住良心經濟圈

繼續推，求圖紙

戴咗一個禮拜
今日入黃店食
個老細係咁質我食
仲問我夠唔夠飽

人命關天，建議用AA膠

唔好，萬一真係要用返點算？

唔好亂黎 3D printing 公差0.1-0.5mm
條隙有機會入到病毒...更何況個蓋冇test過

卷幾圈水喉膠布

記得有個post reply 有Amazon link 係個原廠蓋

好似係
3m 6880

用彈性材料印
然後用熱風槍撫平
e.g. tpu

係，我post過，唔送香港了

集運

CLS 要800蚊喎，有個3D print檔會最實際

其實有gasket，唔怕漏氣

推呀！

因為原意係for 人6800 or above 用高級罐 40mm
鬼知會有呢一日咩

推到有

推到有，好耐之前有人share過

我諗佢意思係換filter既頻率其實一樣咁高
用力吸等於要換快d 同換兩個無咩分別
除非你唔捨得換 但係咁樣又變咗無意思

一個同兩個經過既呼吸空氣量都係一樣
用到最後都係呼吸唔到就要換，邊有得唔捨得

佢意思係唔會慳左
你吸既flow 一樣係咁多
簡單講，用單filter 既話filter 會得番一半壽命

有貨
剛買咗唔知送唔送到嚟

CLS一個爛鳩蓋八舊

冇貨

keyword 係
3m bayonet cap

搵到了！！！

邊部3D printer 好？

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

呢款好似好啲
#44果款印完之後氣密唔足
要補保鮮紙....

呢款太緊，好易整爛

#44果款
我頭先人手打磨完之後又ok 返

小弟最近都設計咗類似既野 將雙嘴豬嘴轉做單頭 可以慳返剩用一邊濾棉